我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族

美國在公在私都應該幫香港，在公對抗支那，在私文宣、國際線手足打得好，但我地都係一直以弱者既身份向外求援，加泰呢件事係一個好好既機會令我地向世界表達，因為加泰人支持我地，所以我地支持番佢，就係咁簡單。等世界既人知道香港人記得邊個係朋友，邊個係敵人，日本、台灣等等我地都會一一記住，香港係會幫番你地。
我係美國人睇到你班仆街，人地支持完你，你就因為一件未必影響到人權法既事就割哂唔去，人地會唔會仲幫你？幫完你都無著數比人當condom。
香港召集到咁多人都係因為響往和平、民主，你而家就狂叫人唔好去，話人蠢，咁你既初心去左邊？單純怕比支那統治就乖乖做順民，至少有七成機會安全，各位唔好唔記得自己既初心啦。
仲有呢件事可以令更多人關注國際線，多d援助世界各國，唔好變番四個月前無人關心國際既香港，咁樣香港會變成更好既國家。

sor for 打錯字

P 不了 幫你沈post

多謝哂

幫其他人去爭取獨立？
舉加獨旗唔係支持加獨呀我地
我地淨係支持自由同反警暴呀咋

aggrrr
1. 美國國策唔會比香港幾個集會就影響到
2. 因為驚就唔做咁不如自我滅聲啦仲爭取乜撚野民主自由
3. 香港獨立唯一出路

回歸初心，呢個係好多人既共識黎

真心唔明小小風險都唔冒，背棄自己既道德高地，贏左咪又係同支那人一樣

人地加泰連榮光都唱埋，我地仲嘈緊支唔支持

唉屌自私心態唔講啦
我覺得最大鑊反而係顯露左好多人連小小國際政治常識都冇

美國點解要撐香港？因為利益呀！
今年度美國國內自己health sector遊說費用政治獻金就已經三百幾萬美金，中國洗左幾多錢去遊說共和黨民主黨自己諗下

係咁既情況之下美國都仲要撐香港，因為打低中國係更加緊要，點會因為一個小小集會而割？

香港就係中國春袋，做好我地應該做既本分，香港人唔係好重要，但香港既地位好撚緊要，呢個先係我地最大asset

正解
大家都知美國係為利益先同中國撐
咁我地如果要美國支持既話就係做比美國睇幫我地會有咩利益
而唔係自我滅聲唔去做美國唔鍾意既野囉

推

唔好睇小今晚加泰集會

真係睇清香港人有幾仆街
自己有事就叫人stand with Hong Kong
人地有事就驚呢驚路 企埋一邊做沉默等幫兇